點解你地唔搵毒撚做朋友？

毒撚起碼會對人真心呀，唔會有機心

我識一個毒撚 好撚古惑

願聞其詳

悶撚到

得閒關懷下毒撚
為社會出分力

自己已經係

你當佢common frd 佢當你真心
frd 點搞

你估負負得正咩

不過好悶

鬥尷尬鬥dead air

其實好多時係毒撚唔肯同人做朋友

岩

我肯，你同我做朋友？

好臭

因為我識d毒撚份人都好自私，仲freeride曬我

毒撚講野鬼食泥咁
成日聽唔清佢講野，點溝通呀

好難同佢地有common interest

毒撚d行為好奇怪
成撚日唔知做乜9
利申毒撚

我有主動嘗試過去識個毒撚
因為日日見佢都自己一個人喺canteen食好陰公咁
嗰日佢又係自己食緊飯
我攞住碟飯諗住過去同佢坐
一行近臭架屌你老母閪

要我單方面諗話題，死r爛r佢講野
不了

陣間自己都毒埋咪閪

有機會係日常生活話題佢地完全唔識

毒撚十個有九個窮
生活又死板冇樂趣
興趣又唔廣泛
好難做fd wor

禾地都唔想架
俾D努力R下話題
毒撚會係你最忠心既朋友